情侶之間應該有私隱嗎？

究竟應該咩都講岀嚟，定係留翻少少秘密俾自己？

要有

應該

距離產生美

咁如果另一半強烈要求，應該遷就佢講俾佢聽，定睬佢都傻？

人冇私隱會痴線

好辛苦，點解要強迫我